油塘連儂牆要人！

油塘a出口有手足搞連儂牆比廢老圍
要人呀！

推呀 係附近既手足去幫手

推

咁撚多

警察宿舍起附近

去救人

要人

呂東孩吹左雞？
咁撚多廢佬既

幫手推呀

人數唔夠，以寡敵眾。

去幫手

幫扭8

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

PUSH

要人呀, 唔該. 快, 快, 快.

貼牆嘅人暫時撒走咗

求救 朋友被起底 可以點

安全就得